可唔可以唔好再講死左嗰個學生妹

好撚煩呀 日日都有人死架啦 如果死嗰個係毒撚 根本no one give a fuck
佢錯唔係因為佢亂過馬路 佢錯係因為佢有閪 先死左都俾人日講夜講

跳樓冇人講